# Поиск по списку сотрудников

Для поиска сотрудника в списке нужно иметь роль администратора.

Для поиска сотрудника:

1.  Откройте страницу со списком сотрудников в меню справа от профиля.
2.  Начните вводить имя, фамилию или почту сотрудника.
